遼寧號門票派完 市民斥解放軍飯桶

12張候補門票派發後，有未能取票的市民鼓譟，認為門票太少，斥罵解放軍人員「你們是飯桶」、「對不起香港人」，擾攘數分鐘後離去。

中四學生李同學表示，今早才知今日派參觀券，但「需要上課，總不能逃學吧。」中午放學後立即從柴灣趕到中環，惟未能取得籌號及參觀券，對此感到無奈，但指「不開心也沒有辦法。」

會唔會有黃牛出現

實名, 想炒都炒唔到

呢隻艦入得博物館都派得哂真係痴撚線

連蝗軍都咁了解港蝗

港豬識條撚咩

仲話咩見證 佢入香港水域沉左就見證歷史一刻啦

方便屈件on9仔做間諜
然後屈錢

shoot to kill

中國真係好強大
明明60年代科技應該擺落博物館
佢就拎出黎行
中國強大了

飯桶

睇電視鬧嘅嗰個阿伯d普通話聽落同大陸人冇分別

好好笑

香港人屌鳩解放軍
竟然理由是: 想去奶遼寧號, 但奶唔到

總書記叫香港人奶共，但解放軍唔撚配合
仲唔係飯桶

上艦前洗唔洗簽文件

海上棺材

其他國家派間諜嚟學歷史？

學下如何成為一條國際水魚
而又被國人奶鞋底

當然係學下點樣將 中國人/香港人訓練成奴隸, 任由魚肉

成班上船考古

有聲

屌你究竟係咪朱仔成黎

我由幾年開始已經轉左屌中共, 屌中國, 屌大陸

定係你已經有幾年無見過我??